![touverluffy](luffy.jpeg)    

# Huguens

## Projet de stage 
je cherche un stage dans la maintenace informatique, j'aimerais bien intervendir chez les clients, 

## Mon projet
mon projet pro serait de devenir soit technicien de maintenance informatique ou ingénieur dévops: un ingénieur dévops doit savoir aussi bien dévellopé une application et administré 
mes qualités:
* ponctuel
* persévérant 
* autonome 
* sais travailler en équipe 

## projet etude 
Faire un bts ou un dut 
